iOS iPad版幾時先加返d基本功能？

好難用 用到手抽筋

你點用部機先

淨係揀post要彈出彈入都死啦

屌以為你講緊ipad部機

好似網頁版可以set分頁?

講得好
人地hkg plus 第一個version 就有

推到望遠睇到

幾時先有返分頁呀 依家用網頁版仲多過用app

hkg+ 比佢照抄都唔識改

講得好！

本身有分頁好地地, 無啦啦屎忽痕改走左

你話設定有得揀都還好啲

講得好!